% summary tex template
% (C) Copyright 2014 Sebastian Müller

\documentclass[10pt, oneside]{article}   	% use "amsart" instead of "article" for AMSLaTeX format
\usepackage[left=1cm,right=1cm,top=1.5cm]{geometry}
\geometry{a4paper}                   		% ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                		% Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    		% Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}				% Use pdf, png, jpg, or epsÂ§ with pdflatex; use eps in DVI mode
								% TeX will automatically convert eps --> pdf in pdflatex		
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
  pdfauthor={Author},
  pdflang={German},
  pdftitle={Summary},
}
\usepackage{tocstyle}
\usetocstyle{allwithdot}

\title{Summary}
\author{Author}
\date{WS 14/15}							% Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\twocolumn
\maketitle
\tableofcontents
\noindent\rule{0.5\textwidth}{0.5pt}

\section{Introduction}
\begin{itemize}
	\item Item 1
	\item Item 2
\end{itemize}
Lorem Ipsum.

\section{Figure}
\begin{figure}[h!]
	\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figures/graph}
	\caption{A graph}
\end{figure}

\section{Equation}
\begin{align}
	\sum_{n=0}^{N-1} A_n = q
\end{align}

Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. 

\end{document}  